致所有未分手嘅你們

早幾日見到有巴打分享分手嘅原因 咁點解你們唔會分手？
若果你們未分手 不如留言同大家分享下你地點解可以保持到咁耐

以下係小弟有感而發
在茫茫人海 滾滾紅塵裡 能遇上一位令你心動的男/女朋友，是多麼幸福的事
情侶相處最基本條件就係互信 而互信唔容易建立 你們之間的信任應該會隨着你們的經歷越多 就會越好
萬一感情出現一些狗公/bitch嘅話 而你男/女朋友要離開你 他/她不值得你去珍惜 你值得一個更好 你付出的愛會有人回應你 一齊同你行落去
在感情路上 你所付出的或許不會有回報 但係你所付出的真心 你男/女朋友感覺到你著緊他/她
最重要不要忘記當初為何你會選擇與他/她在一起 有時你們走得太遠 反而忘記了當初為何選擇一齊嘅理由
不要以為你選擇離開他/她 而令他/她有更好的發展 這樣做你只會傷害他/她 不要以為你這樣做好偉大 你只會成為他/她一生討厭的對象

以上條件都係小弟愚見 歡迎大家一齊討論下感情點先可以保持長久

儘快搞大條女個肚，令佢冇本錢離開你先係致勝之道

老衲真理

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

學到野

成日同男朋友因爲好小事而嗌交 我仲好愛佢但成日嘈真係好唔開心

女呢

因為咩事成日嘈 有時嘈都係你地著緊對方者
大家肯一齊解決 肯共同進退 都係好事黎嘅